次次一講野 就終結左人地個話題

有咩方法可以改善

此post已完

唔好講野

人地問到 唔答唔係咁好bo

巴打 差d終結左個話題

咁咪講d新野開始另一個話題囉

仲死快d 冇人回應